一人一個表白ge方法

跪求學野

我想溝你阿，你受唔受阿？

幾錢q

條女冧你嘅根本唔洗表白

你知道唔知道有人掛住你

Agger
約佢出街 一野拖住佢 is ok

直接拖佢隻手已經OK

比你快過我

三萬蚊ok?

一晚女友

要諗點表白就已經輸左
唔洗方法就係最好既方法

Agger
男朋友都係直接拖我
不過後尾都有補返話鍾意我
確定男女朋友關係

直接講，「我表白」

我都係直接拖
其實成功率你自己心裏有數